圍油麻地班廢老⋯濕濕碎啦，港共大把經驗⋯圍Poly, CU, Poly, BU, City

根本就係想圍區黎女女女

廢老喎

油麻地射痰大賽

所以放棄唔圍